攞求婚黎箍煲係咩玩法？

求解釋

今年內知道有三單

其實係咪好普通